夜晚唔好買外賣去尖東星光大道到食

前晚去食完，食食下有曱甴飛左入我袋野食到
之後去扔垃圾，係垃圾桶到又見到有
最重要係，食食下見到有幾個藍衫曱甴係到巡邏

果度咁撚臭 樓主係勇士

比支那人玩到臭晒啦

前晚都見到有支那人係到食

而家啲公園休憩地方啲垃圾桶好污糟
好多人買嘢食去呢啲地方食，食完啲食物盒丢滿垃圾桶

我見過有d食完就咁擺係地下

新開無耐有曱甴?

果到係條橋黎，橋底住左幾多曱甴你永遠唔知
同埋，開左好撚耐啦wor，岩岩放監？

星光大道唔係海邊？ 有橋個位係尖東方向？

州際出面呀